【救高雄經濟】瓊瑤做總顧問 將拍戲sell「愛情產業鏈」

台灣高雄市長韓國瑜上任前曾宣言，要打造「愛情產業鏈」，推廣高雄市觀光。他找來台灣知名愛情小說作家瓊瑤擔任總顧問。韓今日下午北上瓊瑤住家拜會，商討如何結合愛河等景觀推出政策。瓊瑤會後表示，她將為高雄打造一座愛情主題公園，還要拍一部「天作之河」的電影。
韓國瑜下午會見瓊瑤時，女兒韓冰也陪同在旁。韓瓊會面約一個多小時後，接受媒體訪問，瓊瑤難掩興奮地說：「今天見到我的偶像，都變得不會說話了！」為了把高雄變成最浪漫的都市，她事前確實做了不少功課，今天特別和韓國瑜交換意見，她想做的第一件事，就是在愛河上蓋許多的橋，因為不管中外著名的河流上都有橋，「一個愛情橋的觀念」。
瓊瑤亦說，高雄需要一座主題公園，她將打造愛情主題公園，裏面有最多浪漫的花草，也有月老池或者教堂，給新人結婚。瓊瑤還特別提到，應該為高雄拍一部電影，把高雄所有的美景拍進去，她「暫時」想它叫做《天作之河》，天作之河（合）就是一語雙關。
韓國瑜稱，《天作之河》開拍後，瓊瑤更願意為電影作主題曲。至於電影的雛形是否已經想好了？瓊瑤說：「今天還沒有，還在交換意見中。」

一睇條友好似冇乜經濟頭腦個類，好似啲廢中咁整埋啲鳩屎idea以為振興到

賣台撚樣

搵個八十幾歲既同你講愛情
驅風經濟觀

嘩屌, 老撚土到呢

做愛產業鏈

廢老管一個城市就係咁

條友d野好老土喎

岩晒大陸西啦

1.水龍敬樂園
2.性愛摩天輪
3.愛河一日遊
4.環珠3D(角色扮演)

玩一個景點 有500個高雄幣
可以半價食野 / 住宿 / 性商品

迪士尼就loop住播let it go、beauty and the beast
高雄嗰個係咪要loop有一個姑娘她有一些任性

你只不過失去一條腿.jpg

要去日本搵人去台灣搞

其實唔難
搞台妹放題 大把人去玩

拍AV啦

真正發大財

韓大財佢係咪行緊建制狗起天橋廣場音樂噴泉果條絕路

香港建制就洗庫房錢，佢錢從何來

中資

痴撚線，我諗台灣人已經開始後悔